美國國會圍屌fb/twitter審裁, 香港林鄭建制黑警圍屌唔審裁媒體

真係見國家嘅質素

👍🏻🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🔥🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰